好多直升機

一個鐘內起碼有7-8架飛過。。。有無人知咩事？